
                      Me encanta. Me siento, empieza la peli y solo escucho música. Los espectadores estamos cortados y no nos atrevemos a reír porque se nos escucharía mucho... Casi sin darme cuenta estoy viendo un estreno de hace 80 años.
        
            